收到風 被打長者係藍絲嚟

已fat check
文宣做野唔該
要求政府向藍絲一個交代
否則長者一票不投民建聯

fap check

快啲煲大藍絲同長者兩點不論真假

100%真

長者不要喝醉

千其唔好同藍絲講

小心對家會話黃絲黑警施加酷刑 我地需要為佢發聲

不分藍黃

只分黑白

黑警可恥

少喝酒有益
多喝酒有事
喝醉會被警察打
同意請分享

但記招又話佢傾向支持自由同民主？

唔係示威者？

根本唔係黃藍問題，係人格問題

同埋，我想請問點 fact check?

醒少少

黃屍力量滲入警隊
要求成立獨立調查委員會調查黃屍

Fact你老母臭閪
打幾隻字就係
你老母比狗三穴緊呀
你唔join埋？

用下腦啦屌你老母

收皮啦，佢個仔講左係支持民主自由

612 721 811

push

講fc就fc左? 證據呢?

傻撚左呀
你咁講 籃絲都唔會有咩改變

點解咁多真膠

岩呀 有良心就篤班黑警出黎 而唔係講埋呢d垃圾野

長輩圖虐待長者 不交代 一票不投建制 藍絲伯伯只因兒子是黃絲被警察虐待 藍絲伯伯慘變警察出氣袋 伯伯被追查乃偷渡來港人士 公安喬裝警察行刑問話

中國人都話自己有民主
反正佢地連射自己友都信有咩會唔信

唔好鳩up FC 俾證據唔該

fc左一早講呀嗎

樓上個d醒少少

仲要民建聯唔幫

要搵民主黨黎幫

推

勸你弱智真係唔好上連登

藍絲們，他朝君體也相同

個呀伯係因為呢單野入園

煲撚大佢 文宣落重藥

藍唔藍絲唔緊要，我地爭取緊民主同人權既時候，更加唔可以忽略對家既人權咁先顯得我地正確

Push

長輩圖呢

陰公豬

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

警犬 : 唔想俾人打咪唔好飲咁多囉

知你想做咩
但係人地記招才都講左啦

一定係真!

樓上嗰d用下腦啦屌 諗野諗深入d 唔好下下淨係睇最表面嗰層

支持民主自由就唔係藍？
大陸佬都話中國係最民主國家

用左腦 想知你個風邊度收番黎

巴打唔好嬲 有d野講左出黎就冇左個效果

我真係唔想講咁白

我指佢真係藍絲嚟
一間藍絲手足們飲醉咗又比人打到仆街

幫藍絲推!!

交代

Fap fap fap fap fap

我係廁所都fap check左

原本我都唔係好信 不過見咁多人講話係
我都信咗了

咁樣只會俾位人入話黃絲臥底警打藍絲市民
同埋都唔關黃藍絲事
係任何人都唔應該收到咁既對待

唔好亂用fc 得唔得？
原本fc兩個字係代表公信力
而家用到濫曬 同班屈開人既藍絲咁做有咩分別？

你都白痴
之前有晒source 200刀手
最後咪又係假

fact check fact check
笑撚死
有source都假架啦
咁撚認真
點同人打資訊戰?
用下個柒腦啦

你估政府而家嬴你地23:0 係因為佢句句都fact check?
佢嬴你班傻鳩係因為佢地每一句都係假
但佢地知道要講咩假話來令自己嬴

醒少少啦
成班民智未開
抵你地啲黃皮人做奴隸

Ok 我都fc左

藍絲會搵林卓廷?

個cam時間錯？

關藍定黃咩事？

大好機會weconnect呀
做野啦

醉酒鬧事

醒少少啦拜托

FAT CHECK

原來我搞錯

支持警察毆打廢老藍絲

中国同胞们好，我是一位香港青年。 眼看有不少内地同胞不明白我们的诉求及整件风波的前因后果，所以我来讲解一下。 歡迎在IG追踪 save_our_china 了解更多

真正嘅藍絲，活係自我嘅世界裡面，只可以接受志同道合嘅人，其實係一堆可憐蟲。

我都收到已fc

如果真係藍 咁搞法會唔會變深黃

FCED

為咗咩後生仔？

唔好再用藍黃分呢單野
呢單野係黑白問題！
屌佢老母

你玩嘢還玩嘢
唔好乜鳩都講FC

你話FC就FC?

個分別就係目的

你一黎冇腦，二黎屌自己人就咁勇武

咁執著fc做咩緊係要分化藍絲

巴打唔使火既
Comment前停一停 諗一諗先

打人就唔岩啦

原本係藍 比狗私刑完變咗做黃

fact checked. 藍絲有咩回應?

做咩jack

學藍絲打篇野
加個"轉載"
自稱係朋友/兒女
跟住開始作故仔

Disband the police force

話知佢係咩絲，對任何人用私刑都已經夠死十次

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

北區?醉酒?
我真係信係藍

屌
煲大佢

真。 we connect

煲大佢

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

有腦就放假料？
冇比假料累過？
去到而家仲靠咁既招數拉攏

之前地鐘催淚彈有圖叫大家小心
班藍咪又係屌張圖扮地鐵製造恐慌
文宣組淨係識做呢啲假野呃人？
班藍腦生蟲咪比佢地食雨催淚彈比棍打下頭

拉佢地落水就切切實實咁拉

係不公義就要出聲

啱啦

藍絲黃絲都好 都唔應該比人咁樣對待

有冇睇直播 個仔話佢支持民主自由

藍絲都打
班藍絲仲撐警做乜

五大訴求 缺一不可

今次fatfat啦

藍絲搵林卓廷，唔搵建制

fat check

gap check左未？

收到

依個推

鍵盤戰士最新新任務，一齊瓦解藍絲！

算啦 藍絲嗰啲話割就割啦
理得你乜絲
confirmed 唔使fc

fact check

就算佢係咩人都唔應該打囉

咪玩fake news啦
揸住核彈洗撚玩fake news咩
不推文回覆

同劉馬車單野咁似既

on9

藍絲平時話自己支持民主話你班友搞事聽得少?

係又要fc 唔係又要fc 班人真係好無腦

轉蝦長者。我地無論藍絲定黃絲長者都一律會保護

成班藍絲做左condom仔

唔關藍黃事 係人性呀屌

你訓撚醒未？
真弱智定扮戇鳩呀
唔明就返你老母個閪到
唔好衝出黎柒

竟然咁多人get唔到你個idea

用下腦啦on9

又係空口講fact check

真係唔知佢當人白痴定自己白痴

連登多弱智
好多真心膠

fact checked

focus警狗Ok?

黃絲卧底警就唔係警察

無論藍黃 濫用私刑就絕對唔得

黃藍不應再成為標籤
大家睇返是非黑白
就問題本身討論而非立場
不論該長者咩立場, bed bound嘅人都唔應該受咁嘅虐待

唔洗fact check 直接扔上公海
煽情就得

還藍絲長者一個公道！
黑警死全家！

開喺波台知咩料啦

公理長存

唔洗fc 煲大佢

721 811

黑白是良知，不分政治背境.
打藍絲都唔岩

可至不要喝醉
驚就唔好出街

推 黑警暴打藍絲可恥

咩人都唔應該受到酷刑對待

自己友都打
死黑警

已fc 你係基佬 賓洲得5 cm長，係零仔
夠唔夠醒

話FC左就FC左啦
醒少少得唔撚得呀

成班懵撚

唔係藍絲黃絲問題
係處理手法
一樣可以做文宣俾撐警藍絲睇下 屌佢老母佢撐個d人點樣對佢地
雖然深藍係低鳩死

記者會細仔講過佢老豆好似支持民主自由..........

嘩 真係咩人都打 cls

已經去到藍絲都打

已fact check
忠言逆耳
但都要幫藍絲討回公道

Fat chick

唔係黃藍問題
係警察濫權問題

借力打力

fat chick ed

弱智都上連登

用埋右腦啦 你左腦有等於無

黃藍第一次合作！重組警隊！

#code

咪撚侮辱fact check師